import {IQuizData} from "./interfaces";

export const guessValueData: IQuizData[] = [
    {
        question: "Тимлид",
        answerVariants: [
            {a: "Ведущий член команды разработчиков"},
            {b: "Заморский библиотекарь"},
            {c: "Капитан корабля"},
            {d: "Пропустить вопрос"},
        ],
        correct: "a",
    },
    {
        question: "Диспозиция",
        answerVariants: [
            {a: "Противоположная точка мнения"},
            {b: "Отрицательная позиция (точка мнения)"},
            {c: "Расположение войск для боя"},
            {d: "Пропустить вопрос"},
        ],
        correct: "b",
    },
    {
        question: "Дебитор",
        answerVariants: [
            {a: "Должник"},
            {b: "Роль в театре"},
            {c: "Первый выступающий на сцене"},
            {d: "Пропустить вопрос"},
        ],
        correct: "a",
    },
    {
        question: "Интервенция",
        answerVariants: [
            {a: "Явление в физике"},
            {b: "Вторжение"},
            {c: "Приближение"},
            {d: "Пропустить вопрос"},
        ],
        correct: "b",
    },
    {
        question: "Деструктивный",
        answerVariants: [
            {a: "ЯЦуа"},
            {b: "Вуца"},
            {c: "Разрушающий"},
            {d: "Пропустить вопрос"},
        ],
        correct: "c",
    },
    {
        question: "Гуманность",
        answerVariants: [
            {a: "Человеколюбие"},
            {b: "Правомерное поведение"},
            {c: "Человечность"},
            {d: "Пропустить вопрос"},
        ],
        correct: "a",
    },
    {
        question: "Бифуркация",
        answerVariants: [
            {a: "Наложение слов"},
            {b: "Физический процесс"},
            {c: "Раздвоение"},
            {d: "Пропустить вопрос"},
        ],
        correct: "c",
    },
    {
        question: "Дайвер",
        answerVariants: [
            {a: "Компьютерное программное обеспечение"},
            {b: "Ныряльщик"},
            {c: "Водитель гоночной машины"},
            {d: "Пропустить вопрос"},
        ],
        correct: "b",
    },
    {
        question: "Митап",
        answerVariants: [
            {a: "Встреча"},
            {b: "Конференция"},
            {c: "Перерыв"},
            {d: "Пропустить вопрос"},
        ],
        correct: "a",
    },
    {
        question: "Стагнация",
        answerVariants: [
            {a: "Болезнь"},
            {b: "Застой"},
            {c: "Один из циклов сна"},
            {d: "Пропустить вопрос"},
        ],
        correct: "b",
    },
];